[中國肺炎] 內地新型冠狀病毒疫情增至4死 武漢15名醫護確診

內地新型冠狀病毒肺炎確診病例增至218宗，死亡人數增至4人。

廢老：冇事嘅，駛咩帶口罩

218*10=2180
4*10=40

終於認搞唔掂 爆嚕
繼續食野味啦 仆街

戴口罩

成個政權都係撚樣嚟，最初畀晒機會你去預防，係都要扮無事，你估唔講、唔問、唔畀知，啲病毒就會消失咩
好喇，𠵱家爆到開晒花，睇你哋點死
班港共一撚樣

唔係好中意死撐o既咩

死緊 d 咪可以小康社會

戴口罩
戴口罩
戴口罩

沒事兒

醫護都中即係大撚獲了
仲要係新年呢個最危險既時候出現
呢段時間真係完美風暴

這就是支國. jpg

支那真係好撚柒仆街
係要害到世界各地都有先開心

可治可控可冇事可唔傳人可信黨

開頭咪不斷當啲患者係人球咁，依家咪爆番出嚟

由得佢lor
natural selection
rmb to bring alcohol swap wit you besides using mask

實體加速巴打

只要自身抵抗力強，就無事，要相信黨，有能力，有信心可以解決

似係又變左一次種

冇入金銀潭個啲人係咪唔計架

希望佢真係唔講、唔問、唔畀知
經過sars 佢地反應快咗

一年一度動物大遷徙都開始左，點再隱瞞落去

希望大陸人繼續咁既態度
唔注重衛生 唔戴口罩 以命相博

如果4次後面有個億字就好了

農曆年後係主要抗散時候

新年過後一定好多潛伏者

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

下級一報=拿屎上身
緊係睇定D,話唔定沒事兒
到春運迫到埋身,終於無得唔報失控
唔係含國剷

大規模感染完
再開始死亡人數增加

最慘係廢老係巴士唔戴罩怒咳

終於

幾時用核彈夷平武漢

沒事兒

別有用心的外國勢力誇大病情

累人累物

醫護都中，冇裝備果d死緊啦

沒佢地個老母

灌輸大陸仔戴口罩等於支持港獨
死少D 小粉紅幫地球村出一份力

要信政府！要信黨！
唔好受人唆擺戴口罩！

香港反送中
台灣大選
美國貿易戰
武漢肺炎

希望真係天滅中共 支爆來了

沙士都係撞正農曆新年

醫護都中
即係傳染性好高？